[突發！]連登同執笠倉crossover推出潮襪

已大手入貨

推

十蚊

大圍執笠倉

樓主留個tg 我見到個商機 一齊傾下？想大手入貨

對眼都唔撚同

cls 想潮死人咩

made in china

ye#b

店員你好，咁勤力上黎賣廣告

過年忙到癲就真

大家快來幫趁，新年著新襪

著住連登襪，發過大頭佛